同巨人一樣

雷斯王 欺騙我地 =一國兩制
一大堆人話我地係惡魔
其實佢地先係惡魔 不停壓迫反對聲音
唯一不同 佢地牆內 我地先係牆外

佢地牆內既有巨人，我地冇

但係島有那個毀天滅地嘅最後殺着，只係１４５代王選擇由創造嘅一刻開始，就一直封閉到全族滅亡都唔會出呢一着

你話喇，我哋有乜

進擊的巨人永遠都係追求自由嘅人